女神我愛你我愛你我愛你

正

完

Ok

j死

未完待續

898

咪嘈 鐘狗 阻我打j

愛死

負皮我bb

愛誰

世上沒有神

你又知嘅

泰國野

剎那，f, 智障

死亡的盡頭 沒有神的存在
只有哀怨的人 後悔沒有好好珍惜自己的人生
還有無憾的人 慶幸自己過了色彩繽紛的人生

你他媽中二病又發作啦。。
雖然00 又真係幾值得深思既

人類要互相理解
但總有扭曲的人破壞關係
傭兵大叔同兩個boss就係好例子

屌你地 我女神宇多田光

❌狗

全天候mon9 u

太辣 唔食

死廢詩

慘了

死臭狗

咪嘈 鐘狗

on9詩

怎？

唉屌 又偷圖

廢

惡4

好暈

無需要快樂

你咪又係偷我圖

咪臭係

綠帽9 得罪你？

你認錯人啦

係你隻死臭狗啦
等禾bin4u

如果有眼淚成詩 只不過生理分泌心書

mk

乜

告你虐畜

不錯不錯

隻揪

人竹女火

係

你係禾隻狗，bin你咪bin你lor

55

啊哈

🍊了

為什麼

以前有不愉快的事情總會第一時間找人吐苦水。現在不敢告訴別人自己內心的想法。

=.=
瞓了

88

gd nite

我不會找人吐苦水了

有時候覺得很累 不想解釋太多。

你說你好累

所以要睡了

唔是sleep咩

想等埋你

咁睡吧

睡你老母

詩巴打

魚肉9 收皮

佢on99

神通廣大

恰me?
捽甩佢

收皮未？

me2

唔like佢
我寧願睇雪沙雪沙朱古力旋

癲佬post

舊聞

old news is so 唔識串exciting

駁唔到

即刻駁嘴 快

點駁ar

比利加比利那那抱抱利那比比魯多

薩古路謝姆

屌你樓主 咁耐先開posts 搞到我冇得貼圖

Gugudan 正呀

訓

寧願動畫入面啲女角色

I like 行雷

我愛你地

Gay

=.=

more plz baby

劈4你 魚肉9

mon me

快飲橙汁

雖然我好愛妳, 但我唔可以比妳知....

食飯未

橙橙

ching你係咪係月色post留過言

不吃了

係呀...

onJ,快d去食飯

我記性不錯

不了 沒胃口

死臭狗唔聽話
bin4u

支持

多謝你記得我~

叫咗成詩姐未

走 我沒有阻止的理由

宇多田光真係好正

死臭詩

垃圾鐘 馬上dllm

食到好飽😋

佢好多首都好聽㗎~

負皮我啲閃字

loop緊佢首this one

more plz

屈我，傷心死
針得

勁 more plz 想偷圖

唔俾

聽得最多係 First Love 同 Can You Keep A Secret？

你地班垃圾幾時死

automatic & goodbye happiness 都好正

幫我
我要本田岬閃字